一人一樣細個同大個後嘅分別

細個冇打飛機而家有打果啲就算啦 唔好講啦

我先 細個好多野講 每次小學見家長 老師都話我多嘴 差啲因為同同學吹水 吹到記缺點小過 到中一二都係 但愈大就講得愈少 而家自覺口齒大不如前 講野口吃咁

我想做番以前想講咩就講咩嘅自己 但咁樣應該生存唔到

細個過度活躍(外向) 大個咗過份安靜(內向)
不過由細到大同熟嘅朋友我都會搖身一變做痴線佬

細個好多朋友
大個得番幾個

人成熟左就明白禍從口出 講多真係會錯多 慢慢就會寧願講少啲都唔想錯 唔想回頭見番以前柒嘅自己

pish

細個鍾意高大 雙眼皮 皮膚比較黑既男仔
依家鍾意唔好咁高大 單眼皮 白皮膚既男仔
完全相反咗

唔係講笑 我中哂